天文台發出局部地區大雨報告 指沙田區有可能出現嚴重水浸 13:56

天文台發出局部地區大雨報告，指沙田區雨勢特別大，過去一小時錄得約70毫米雨量，有可能出現嚴重水浸。